應該可以肯定陳秋實係維穩

有咩理由佢可以去到華南海鮮市場..

出就難姐

入係容易

樓主弱智

你都傻.正常佢都唔比你入去啦

唔好話入去.你起附近佢都即刻扣走你啦

門口黎架wo

有咩理由用到youtube

拍片真係維穩

擺明維穩冇可能仲未拉佢 仲比佢係醫院出出入入

正常門口都清撚走你啦
點知你係咪有心去死做帶菌者

將佢拍嘅片同之前網上瘋傳嘅武漢情況對比
你就知佢嘅任務係咩…

yes..我最開頭都信信地
後來已經知道佢肯定係支共其中一個派別既人

中共唔會容許有任何唔啱聽嘅說話，佢仲要有咁多fans講嘢咁高調，如果佢只係素人一個輕則比中共封號怕片寫悔改書對住鏡頭向全國道歉，重則被抑鬱自殺，喺中共對牆內網絡同媒體100%控制下，佢生存到咁耐即係代表中共默認佢嘅行為，大方向上肯定係對中共有利，所以先比佢繼續講落去，而目的可能有兩個，第一個係引蛇出洞，邊個follow佢like佢就可以打入潛在反動份子監視名單，第二個係向立場偏中立嘅人作出洗腦作用，所謂「團結左派，拉攏中間，打撃右派」就係咁解，拉一派打一派，一向都係中共嘅拿手好戲

佢嘅出現有冇可能暗示左將來大陸另一派篡位而舖路？

大台幾硬都唔會硬過極權共產黨啦

唔係普通人咁簡單

你幫佢打咁多野解釋做咩, 維穩就係維穩, 呢度係連登, 唔係百度天涯, 無需解釋.

係嘅話一早煲大佢啦
仲係度拍片洗地？

佢咁出位 係大陸點都有人跟住佢 睇佢做咩拍咩片
淨講佢翻牆已經犯法 去左咁多日都冇事 所以可以肯定係維穩

日日拍片維穩
遲d入中南海拍埋雜總勞心勞力憂國憂民🤣

無錯，佢拍唔到我想睇既畫面就一定係維穩，兒登仔真聰明

你睇youtube片係冇乜五毛攻擊，咁先唔正常

用腦諗下其他人只係講一句少少唔啱共產黨聽嘅嘢就落得悲慘下場 而佢。。。

咁耐都無人捉佢

兒登仔：人地用條命去報導真相，你地敢咩，人地講真話又唔信

果條咩男嘅,都係傻佬嚟.

超級市場個段開始覺覺得鬼鬼地

對海報潑墨都拉啦下話，咁都冇事自出自入，屌你老味當我傻架

係同之前網上瘋傳嘅情況差太遠

由醫院夜晚無人我已經開始好撚懷疑
當生死之間.人性無可能可以咁冷靜
夜晚居然得幾丁友起急證室

未就係, 係豬奶用到youtube嘅豬奶人,基本都係鬼嚟.
無論係扮介紹市面如何蕭條不景氣,口UP民主,推介豬食文化定神秘事件.
無一例外都係鬼. 先吸引咗訂閱,然後播毒. R美本身就多左膠白痴,睇完全部都變豬奶.

各位連登仔女都有重點冇乜理到

唔係"陳秋實"本人係咪維穩
佢本人諗乜,有乜動機, 鬼知咩, 亦都wfc

個重點係, "陳秋實"呢個entity publish出黎全部內容都係共產黨允許出街嘅
如果要做所謂"喚醒國人", 大可以用中国境內media platform, 反正香港都有辦法access到
選擇用youtube係有原因, 係有target audience

一間藍絲舖係唔會係蘋果落廣告俾藍絲睇架

直接質問條PK點解係豬奶可以上UT發帖好過,D豬安死架?

條友次次出黎都要問佢「你點影的」

人地影呢D, 基本上都係諷刺緊中共

學下以事論事啦

你要死冇人阻你，你去都入得

我唔撚信.就算我入去.你唔撚信我係帶菌者?
我直情係個行走中生化武器wow.點知我之後想做咩

李咩柒, 大咩海, 海乜鳩, 腦咩洞...........全部都係鬼嚟.
等同不會人傳人,但卻冚家鏟一樣,不可思議,完全係假.

你點上到youtube的, 公安吃大便的嗎?

佢掌握咗破牆技術咩?

你入左去出唔到省，冇人話俾你走

愈睇愈似，半真半假
D人wechat鬧交冇人肯做搞手應該係真
P4實驗室漏病毒我信

我走唔到ja.唔擔保我唔可以成為一個生化武器
試下佢去醫院.睇下d人驚唔驚

封左省，基本上由得你地自生自滅

其實好撚簡單
樓豬睇多啲其他武漢人翻牆既youtube片咪知真假囉
事實真係
資源暫時足夠
冇好誇張既搶糧
馬路冇哂車
全部人都戴好口罩
除左買餸唔會出街
唔好乜撚都戴住bias去睇件事啦
好撚肉酸

依加有線翁乜乜仲係咪武漢？？

應該係啦
但冇update

之前醫護人員失控果d刪晒喎ching🤪